無意氣之爭，有利益分裂

2014啲人係講搶光環，騎劫，係鬼，和理非冇用，總之就係睇落去好多人，其實互相猜疑。

今次同以前好大嘅唔同係，我哋各方唔再係你忍我、我忍你咁暫時合作，主流都係各相信服。真正團結就是力量。團結唔一定係全部人一齊去做同一件事，可以係為咗同一個目的而分頭做好每一件事。

相反而家建制同啲利益集團就開始散，因利而合嘅都唔穩，無利即散，2017起建制都係打落水狗式不斷收割收割收割，送中出台之前，仲好刻意咁搞咗好多形象，尤其比較年輕嗰啲，本來建立緊下一梯隊，但係送中一出，個個又要死撐，開始嘔返收割咗嘅嘢出嚟，但係食君之祿，擔君之周，除咗背後賣嘢變現之外，表面嘢全部做到足，公職上全部聽聽話話。

直至而家林鄭連現真身都唔得，樹倒猢猻散，好多跡象都顯示，變數好大機會出現。

大家繼續努力，一定要達到目的，撤回逃犯條例修定！！！

林鄭結果都係有中央撐，出返嚟，如果冇乜事，應該都可以做到任期完結，但係下面啲人唔係好堅定，再大力啲反抗，係咪仲有機會潰散？